★返工=BBQ? 地盤電箱爆炸 男電工25%燒傷

地盤電箱爆炸 男工約25%燒傷

今日（7日）早11時許，打鼓嶺蓮塘口岸地盤發生爆炸。事發時，該名男電工於地盤測試電力裝置，其間電箱爆炸，男工人上半身及臉部燒傷，工友立即報警。男工約25%燒傷，半清醒送院治理，救護員為其臉進行降溫及處理傷口。警方正調查事件，其後男事主工友到場了解。

電工

may be IT9

蓮塘口岸

協助支港融合既報應

個別事件

嘩 痛到仆街

判上判上判上判上判上判

打喇
最好電佢唔死
慢慢係公立醫啦

抵喇*

咩事姐你
唔係判上判就唔會有意外?

咩料子

有面有d咩可以爆炸？
Cap?

果然有圖

可能唔知邊到漏電跳制
佢又就咁打返起佢
話就話跳4000次唔會大爆炸
不過大陸野囉wo

搵錢多過你地大學生啦，你地非專科，畢業又要還loan

點樣先會爆制櫃

因為判上判
搞到啲工人無視安全去做野

外國有法例要電工著呢套野

就算中電,港燈都要員工著保護衣

係啲判上判為左快少少無視安全咁去搵命搏

有冇電工可以解釋下點解會爆炸...

火線點到青線？

好多原因wor
污糟arcing多都可能爆到咁

快啲開口岸啦，炸爆蝗蟲

唔明幾時開始管制站叫「口岸」

唔會咁尻掛

兩相唔小心hi到都可以爆

點解仲要用人手打制，d高壓唔係可以電動

Lv黎

成日爆，好心設計到有條威也遠d打制啦

如果個制比條威也拉一拉就打到咁搞咁多野做咩 整個燈制得啦

好波 有圖例

好似係要按實粒制先擰得嘛，咁可以整到連動姐
最低限度比個防爆盾吖，幾十蚊有

屌睇到張相以為係小丑神

技工都IT9

flash

無知一問
外面嗰幾個人俾火咁圍一圍再走返出嚟
會唔會冇燒傷?

聽日勞工黎又可以9hea 等收工
大樓停哂電

屌你
人地打份工姐

你買大陸野 食大陸野 用大陸野
幫作大陸經濟
小心有報應

助

幫作

咁呢單事故可唔可以睇成為抵撚死

乜又係你啊？禮記

地盤安全真係笑話

點解爆完隻制個ACB up stream仲可以有電

有做Megger test應該唔會咁
除非未收貨就打電

中電張相有撚用咩塊面食晒

有個透明面罩架

個電工做緊咩都未知 都係9估
“測試緊電力裝置” 可能真係做緊meggar
但唔記得打制帶電做？

支那01
蓮塘同香園圍都唔識分
真係蓮塘出事就去支那醫院醫啦屌你老母

知得少就唔好講野咁大聲啦

應該有啦

係你既功夫咪始終都係你既

個acb咪draw左出黎， income有電，果邊係中電比

有做megger應該唔會爆
但係唔係之前meg過打電無事熄番
過左幾日又再打過電，但中間幾日可能有人整過野， 又唔再meg過直接打電

其實係做緊咩？wr2定普通打制？

一係跌架生
一係換制冇trip到黎換

爆左先搞 再打番電唔通話俾人聽帶電做咩

LV嚟 即係CLP substation後無自己TX?

中電TX自己一間房， 得中電有key

有 但全部都中電自己野

嘩燒撚到咁
塊面仲救唔救得返
最緊要對眼

未打制應該開唔到倉門

普教中惡果。無得反對個喎做乜笑人。

Dllm bbq

一枝螺絲批就可以相對相fault

個panel掣面有個孔可以吉落去解鎖

食環=番工打bino

度電income hi殼 即爆 有師父試過

可能個 boiler 入面有 gas, 一撻火就爆

又係禮記盤
究竟一間公司要有幾黑仔先會咁連續爆鑊

電王都叫IT9

呢個地盤點解好似好多事故…

係個個地盤都多
只係無報出黎

竟然爆前 唔係係後面爆

有個電字就叫it

出入境管制站包埋機場 港澳碼頭呢啲
同埋係好香港官方嘅叫法 民間有幾可用 關口 就真係少咗人講啦

之前t&c打制都炸過一次mccb 制

下星期做pitc 睇完覺得好驚

rip定自己先

有咩t&c可以做到爆
似冇做哂啲嘢就打掣？

一年千幾單
一係死得去
唔死就大半世

邊忽有寫用大陸貨呢請問

爆櫃，相對地，兩概fault，三相fault ，點解有fault ?帶電工作short 左未爆

有時候收電王人工就預左有危險
想長做長有真係要做足安全措施
尤其防護裝備同事前工夫唔好慳

你留心睇，有支批係入面，9估應該帶電做緊野，支批hi 到野

佢係關左個制
但制前仲有氣

支那工程做野求其，結果咪不斷出事

@@

巴打咁岩呀